個個集會預定區都講係伏, 香港有邊個區示威先唔伏？

次次光復都有班人話係局 係伏 叫人唔好去

所以快閃行完轉場hit and run
先去旺角，再傾轉場

老銅個個咪唔伏囉 仲有錢收
光復香港 時代革命

去得示威既你估去海洋公園完老鼠公園？ 伏就緊架啦, 唔係要gear黎托？

太古

中半山

九龍東

九龍塘

其實冇申請不反對通知書既最唔伏, 因為你一申請, 魔警就可以部署點佈防

其實最安全既方法就係出到去遊行地點之後轉場, 例如遊行地點係旺角, 你就要遊行集會之後即刻轉場去旺角以外既其他地點, 令要班魔警完撚全唔可以預先部署點佈防

推